deliveroo推薦

諗住做步兵賺下外快
有冇巴打有referral code可以提供
同埋有冇話邊區好做
自己住港島南，揀南區驚要上山下海

推

無咗推薦金了
新人獎500蚊(做50張單)

洗唔洗七日內

可以20幾日內完成
正常都做到
除非你真係返得好少或者無曬更
因為依排步兵食緊塵
電單車手fatfat